[東網] 港版國安法：7名市民到中聯辦請願 促立法設追溯期

[東網] 港版國安法：7名市民到中聯辦請願 促立法設追溯期

「港版國安法」制訂在即，將顛覆國家政權在內的4種行為列為罪行。7名市民今午(25日)到中聯辦請願，就中央訂立「港版國安法」遞交建議書，提出5項建議，包括在港設立維護國家安全執法局；法律實施後首3年在內地設立審判庭，之後再視具體情況在港設立審判庭；在港觸犯國家安全法的疑犯在內地受審，刑期在內地執行；國安法要有追溯期；及香港檢控機關及法官可在首3年在內地學習執行及實施國安法。

(已節錄)

如果有追溯期，請問應追溯到幾時? 1997抑或1949?

舉腳贊成，我係外資一定走。

犯我中華者，雖遠必誅

追溯返去大清年代啦

Ok d 清朝債券都有

唔好再ff

其實好大機會係比支國關門打仔

其他國家最多出2句聲 唔影響d 咩

有200萬個仔要打
打到手軟

建議追溯到89年， 譚耀宗 689 當年幾咁反華

李國寶點算

呢班牛鬼蛇神

孫中山都要拖返出嚟鞭屍

民主歌聲獻中華

五毛狗可以收皮

點解唔再早d?
如果可以，應該追溯到黃河文明時期

仲有梁振英

鬥紅

建議追溯埋陳勝吳廣

係

我地就贏

中共驚到瀨屎

黑警就黎自爆 3萬THX

咁講啱唔啱你心意？

鬥紅高招

追到大清

追溯到宇宙大爆炸嗰日啦索性

咪撚on9
美國佬唔驚cold war 會比你捉黎做人質？

七慢人

牛鬼蛇神一次過出嚟亂舞

1911好d
佢哋眼中無中華民國